人地婚禮最少個次試過人比幾錢禮金？

$100.......

舊同事，
平時已經無交留
離職一段時間，
問都唔問就派帖，
當然唔去啦，
叫個同事幫我拎禮金比佢就算～

直接唔去唔畀禮

多你一蚊101

攞起啲

留名睇報紙當人情